====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est dans ce sens qu ' est interprété le titre du célèbre livre de la philosophe Jane Jacobs , The Death and Life of the Great American City1 , et non comme dans la traduction italienne qui le renverse en : Vita e morte delle grandi città (Vie et mort des grandes villes) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

